油麻地真係好撚傷

0013 #油麻地 #碧街 #彌敦道 #被捕人士
記者表示有同行剛才數算，碧街範圍最少拘捕42人。另外畫面可見，防暴持續對被捕人士訓話。
#獨媒

又42 岩岩先20

[戰意高昂]一個也不能少 誓與理大共存亡

拉左好撚多

推